男朋友40個鐘無覆我 點算好

男朋友好中意冷戰 有咩都唔會講
成日我嬲佢都變佢嬲我
無限已讀我 我唔搵佢佢唔會搵番我
就算我搵佢都唔會點應
一定要我搵佢兜口兜面先溝通到
今次我忍住唔搵佢 結果已經40個鐘
真係好難受 喊左好多次
應該點算？

問佢係咪想你嬲

依家似係佢嬲

嬲咩

想我嬲

水泡

過來人

佢第一次拍拖

事源佢隊band要搵個女仔做主唱
仲因為佢同個女仔合作過
所以叫佢去搵
我唔中意唔想
佢就淨係猛咁話我小氣
跟住我咪話我係咁小氣架啦之類
跟住佢無覆過我

咁你又真係幾小氣

屌成個女人咪鳩理佢喇

佢咁樣講 我都好難唔反感

仲要無氹我 後面一直話我小氣

做愛唔比呀？

我可以唔理佢就唔洗咁煩啦

你地幾多歲？

20左右

d 對話咁on9，一定中學都未畢業

佢個emoji好漏抽

其實最緊要講明你嬲咩同埋點解反感
男仔好多時唔明點解你會有咁既行為既時候
就會覺得你係無理取鬧
試下大家平心靜氣咁去溝通
嘈交只係溝通既一個渠道
你可以試下表示自己其實唔係想嘈交
同埋呢件事既立埸有咩睇法
而唔係得個嬲字要去人地估你
但如果佢都仲係咁鐘意用冷暴力
咁你都要有個心理係佢其實無你想像中咁愛或者你地兩個唔適合

加油樓主

畢左業 我認自己心智未成熟

咪就係 仲要妹妹仔 起佢底先 因為我囉

放手 放開所有

可能因為之前扑過野有密契d姐 唔好諗埋一邊

好小氣

多謝你
我都唔介意鬧交或者同佢傾
問題係佢已讀我又唔聽電話
都無比機會我同佢溝通

對唔住 我唔知小氣下就會咁

唔好再講啦

算啦

最撚憎男仔打咁多emoji

你係好撚小器

咁依家邊個小氣d 我嬲都會覆佢
佢呢？ 人影都無左

佢咁興奮做咩 ..?

個妹妹仔胸襟廣闊d

終於有人搵到重點 所以我先咁嬲

果然 男人都係？

因為我囉
戇鳩仔

小妹妹真係麻撚煩 除左屌

佢咁開心做乜鳩

一係想你呷醋 一係真係好開心
自己諗

點知佢 佢仲話成班人贊成搵呢個女仔𠴱陣佢有反對
不過一個反對唔到幾個人 睇唔出

想我呷醋 呷左又唔氹我

Why not both

40個鐘夠扑幾多次野🤔

佢一定覺得自己好受歡迎
見到啲死人啜咀emoji 就想打柒佢
佢好靚仔咖咩 ？

扑左未?

咪呃自己啦

分啦

點答你 情人眼裏出西施喎

因
個原因就係 因為我羅~

又一單 40幾個鐘 一齊訓1晚 出2次街 食3次飯 做5次愛 唱10次歌 都得啦啵

分得啦

但係佢要番工 應該做唔到咁多野掛

因為我囉
jm9

個個都話分得

因為我羅
個原因就係 因為我羅
有曬畫面出黎

原本都想鬧樓主 但見到d emoji即刻想兜巴車落佢男朋友到

完全做多左

我都試過 又係一嬲就唔覆電話信息 仲會熄埋機
我唯有不停係wtsapp打好大段野比佢解釋點解自己唔開心 博佢上線睇到再搵我
不過通常佢放左工就會忍唔住搵翻我

Yes
男朋友好狗公feel

樓主真係好撚on9 有無咁大控制欲呀？下下都管撚住佢

屌個系有幾難呀講真 而個世界大把狗公臭雞啦

因為我囉😚

正常既 個個一睇到呢d po 都覺得又係個女嘅無理取鬧

你就好啦 佢有搵番你

冷暴力 分得啦

我睇撚透所有野 我女朋友成日小小事就煩 搵野黎嘈 我好撚想分手阿 咁既性格我已經開始想搵另一個 或者 分手

對唔住 不過你邊度見到下下
佢同fd出去 去夾band我都無阻佢
淨係問佢到未 番到屋企未

你話我仆街狗公乜都好 我覺得我女朋友啲性格同你一鳩樣 好撚難頂 但你男朋友都好撚on9

好彩有睇下面對話
開頭睇樓主講嘢差啲屌錯樓主

冷暴力真係慘過鬧交

有無諗過佢點解成日嬲先

睇你男朋友打既野應該係mk仔黎

連登絲打同mk仔邊度襯 早啲分手啦

sorry激動左小小 因為我岩岩嘈完架

好假
一個人真係抗拒就算拎支槍指住你都唔會做
不過一次半次樓主咪大方D囉 又唔係上床 係emoji漏打

多謝你有睇落去無屌我

唔緊要 我明既 每個人都有情緒失控既時候
冷靜左同解決到件事就得

你嗰個就嚟變前度嘅男朋友到底有無去驗下智商
講嘢十足十我嗰啲初中補習學生
應該講完重會覺得自己好撚風趣幽默嗰隻

佢唔mk架...

自己講自己笑個種

後尾我冷靜落黎 諗住算 仲幫佢搵埋個女仔Ig
方便佢聯絡 因為佢話要起個女仔底
但係佢已讀左就無覆過我

比左個處佢

岩岩發生既 事源我有個識左8年既朋友 佢條女送左對鞋比佢 之後問我 我女朋友有無送過野比我 我答無 之後我朋友講笑咁講左句 同佢分手啦 我條女睇到 咁就嬲左我 又話佢條女做雞先有錢 係咁屌柒人地 我真係覺得佢痴撚線 我咪係咁哦哦...係囉係囉 咁樣囉 我又無幫佢地講說話 咁我識左我朋友8年 我知道佢啲性格 佢係講笑既 唔通我要當佢認真咁講 之後屌柒佢咩 8年啵大佬 我比人當小家啦下話

你有心力嬲 人地連嗌交都懶得同你嗌啊
佢完完全全don't give a shit
嬲果個係你，搵佢果個又係你，示好果個又係你
一直自己單機

認真答你唔係 不過講左預左比人插

冇睇晒就負皮左你Sor
補多句 你冇做錯到

算啦 大把野講唔哂 講得多都口臭

本身搵個女仔夾band就好小事姐
但佢d語氣好似想狗衝人咁 咁你嬲都正常既

咁我又唔會咁 可能你女朋友覺得好無面 之後慢慢同佢解釋番佢會明既

講真 你話小唔小氣呢樣野
邊有對住自己愛既人會好大方咁讓俾人
就算男同女都係咁話

試下俾啲時間佢 訓返一晚教先
聽日再同佢示好 又或者真係訓唔著既
咪同佢講下自己既感想 唔理佢係已讀又好又點都好
係愛你既就會take care 你既感受 男方又好女方又好

如果和好左 都要平心靜氣同佢講下其實冷暴力一啲都唔好受 叫佢改變下呢樣野

真係無 佢平時除左番工就係夾band同陪我
有時去網吧打下機咁

點解你會嬲佢先

解條撚呀解 同佢一齊一年半 佢做錯野 又或者 做左啲令我唔開心既野 都無同我講過對唔住 佢會嬲返我嬲佢 要我哄返佢轉頭

係 好辛苦

佢唔撚會聽解釋 佢唔撚會聽道理 好撚痴線

多謝你 好多負皮

係咪要做到咁？你嬲佢有冇緊張過？你冷靜完調番轉幫佢搵女仔？！係咪on9?

利申：成日做on9

愛得有尊嚴啲

多謝你啊
睇完願意打一大段野回應我
其實有同佢講過我唔中意冷暴力
情侶之間係好需要溝通
唔係就好似依家咁

真係無 佢平時除左番工同囡囡扑野就係夾band同囡囡扑野同陪我
有時去網吧打下機咁

現實會唔會係咁師兄

唔好番轉頭 飛撚左佢啦

咁我覺得自己好似真係小氣左d 咪想幫番佢 點知佢唔領情

分手啦屌 最憎人唔覆機，又唔知佢想點，點諗，思想唔同步，得一邊擔心。可以話你知，條仔可以40粒鐘唔覆你唔揾你既，真係愛極你都有限，我係你就心淡下，之後分手算，唔係依d 野只會無限loop, 因為對佢黎講，佢食住左你

會 不過唔係當下

差唔多半年

佢係你初戀
但係個處唔係比佢？

我諗佢唔會理我

你睇下d圖就知

平時死chur爛chur你咪突然唔好理佢囉
佢咁都唔care真係當睇清楚
家陣女朋友唔夠個主唱重要?
叫隊band其他人搵個女仔唔得?係要佢搵既?

我都想 但係我愛佢

分手囉

我果個佢成日講分手 我哄佢 佢會心軟
試過佢講完一次分 我唔覆佢 過咗三分鐘佢就搵翻我話一時意氣
佢係愛你嘅 實會搵你 睇時間長短 個個男仔唔同
有d男仔要面 唔想自己落台 做女仔咪比嗰落台階佢
緊有一方會忍唔住 但拖太耐 如果佢習慣無你既生活都ok 就大家完咗 所以要權衡下
加油

唔會掛 我信佢

半年一直用冷暴力對你？

口花花咁 一睇啲對話就知成日溝女

我都覺愛一個人點會捨得咁耐唔搵
不過都可能會既

介紹埋條女比佢屌好唔好？
做到自己咁賤做乜 乞人覆乞人愛你咁
好心就分咗佢算啦

我係佢初戀 佢唔係我初戀

好撚戇鳩 係咁重覆因為我囉 仲要加個濕鳩emoji
咁撚自戀 男人老狗成個乸型咁

屌岩岩先睇到對話圖 你啲語氣又真係幾衰
男人受軟唔受硬嫁喇
嗲佢兩嗲氹唔到就收手

我都唔明 明明係人地推薦 又話得佢同個女仔合作過
指明要佢親自搵 仲要個女仔又唔係真係唱得好好聽
點解唔搵個男仔

佢可以40個鐘唔搵你 你都知咩事啦屌

無可能呀 唔好係到自我安慰

呢件事我覺得有兩方面睇，你男朋友就覺得自己，做到嘢，想你呢個女朋友讚吓佢，想話比你知，對band有問題發生，因為佢個問題先解決得到。
你呢就將重點放咗係第二個女仔身上，不停放大黎睇，大家產生誤會係到，我明白女人，一旦有異性係到一定會反感，但你可以用一啲婉轉啲嘅方式講自己既感受，一但你柒咗或佢柒咗，大家都有落枱楷，唔洗下下仆街。

我同我男友一年 之前成日嘈交
每次都俾佢一係已讀我 一係就俾佢嘈鸁左埸交
個道理死既都俾佢講返生 但係俾你嘈鸁咁又點
終有一日都會忍唔住會攰 到時真係好心力交瘁
好愛佢但係同時知道同佢係性格唔岩 觀點唔同
呢啲全部都要磨合 磨合唔到就變做唔適合
唔適合係好難再一齊落去架
要咬緊牙關撐落去

利申 其實我藍絲黎

屌個系有幾耐呀 男人就係咁撚咸濕架啦

平時會嗲 一嬲就唔識嗲人

好少出現問題
不過有親都係咁

你唔再鍾意佢就真係做到完全大方啦，佢做咩你都冇所謂
佢個狗衝態度正常都會嬲啦下嘛
你嬲仲要玩冷暴力即係食硬你啦

基本上都好好 對我幾好 除左冷暴力

咁我點會諗到咁多先
佢咁樣似想我打佢多過讚佢

當年我第一次拍拖都係咁
覺得如果成日都要tum就會寵壞晒
到最後分手收場

同意，我女朋友都成日收埋唔講，但我嬲極都唔會忍得到成日唔理佢，頂盡半日

講真都係因為愛佢，擔心佢會唔開心，驚冷戰會傷到大家感情

講真如果佢可以40個鐘唔理你，咁即係其實佢都唔係真係咁在意你，對佢黎講，佢唔怕會失去你，換個角度講，你係佢心入面，其實唔係真係咁重要

希望我都得

唔明，即係你係處?

已經比佢食硬 可以點

你唔係問我點解嬲咩

Sad

個個都咁講 但係我想聽佢講

你男朋友係咪智障 ？
想一巴車落去

調轉頭即刻走，唔好番轉頭
He is not that into you
睇清真相，醒啦
鍾意你嘅，重視你嘅又點會咁對你
個fd嬲我都唔敢唔覆佢啦，你自己諗下

一開始你表明你唔鍾意

講清楚原因

最緊要話佢知 佢嘅語氣好撚戇鳩

關係最緊要溝通

發脾氣 改變唔到任何野

不過 話番轉頭

佢捨得四十個鐘唔搵你

仲要熱戀期

算啦

可能佢同果條女已經開始傾得火熱

仲搵你黎開話題

"我女朋友囉，好撚小氣呀，搵個主唱都又依樣果樣咁，麻拖煩，拍果陣不嬲知道我夾band 啦"

算撚數啦

過來人話你知 唔係唔愛 而係唔識表達
我以前最長試過一個禮拜唔搵大家
有心維持落去我建議拎出黎講

樓主無錯，錯就錯左識左個on9 MK仔做男朋友，你20歲女咁有青春駛跟呢D 幼稚仔咩

不過你男朋友真係好幼稚，究竟佢幾歲

收到 我會再權衡下
佢真係唔愛既話我都無得唔放手

有咩可能比件a0仔食住
你條件差過佢？

好多時大家意氣用事，一開口就屌同西口西面，點解唔停多步諗下先再講呢？冇人叫你即刻覆佢，比啲思考空間自己，諗多步都好過嘈多日。
啲符號係嘔心左啲(外人睇)，但你地係情侶黎，用呢啲符號緊係話比你知自己個刻嘅心情，你可以諗下佢打呢個符號，如果當現實，你會唔會咁嬲先？
如果你係唔鐘意佢咁多表情符號，唔係應該你地一齊之前，同對方溝通下先咩？

每次激嬲左女朋友都會半日內氹返好佢
因為著緊對方所以唔想對方嬲自己咁耐同唔開心
猶其係依啲關於異性既問題 有另一半既應該識得去避忌 而唔係好似你男朋友咁on9係度曬命
樓主要認真考慮下你男朋友係咪真係對你咁上心同愛你

我會搵機會當面同佢傾架啦

岩岩先同男友嘈完啲小問題 介唔介意pm我 想識多個女仔朋友

20

報警搵失蹤人口

2個都唔係好人

難聽D講係on9

可能我愛佢多d掛
我覺得自己條件一般般 但keep住有人追

上緊個妹妹仔咪唔應你囉

我唔係唔中意佢用表情符號
我好中意佢對我用👉🏻😘添
不過佢提起個女仔d狗衝語氣同表情符號令我好反感姐

咁撚幼稚唔識理人感受
早d買甩佢係甩難

pink西

我都想佢係咁
係我角度諗下 點解我會嬲 或者搵下我傾下

可以啊

下次扮嬲
咁佢見你唔上當就會少啲
如果佢係典型小學雞

報警

不如你pm我 未用過 唔識

痴線
條件一般都keep 住有人追
香港人

係 都唔知點解
不過真心一般
男朋友成日拎街見到d女仔同我比較
話人地大波我平 人地長腿我粗腿咁

睇得出樓主係成熟啲 可能因為拍過拖
不過你男朋友既然係初戀 幼稚啲好正常 但冷暴力反映到佢幼稚之餘可能都反映出其實佢對你唔係太在意

原因可以好多
可能因為你個處已經俾左人所以冇咁著緊你
都可能因為佢本身狗公性格 睇佢啲emoji就想像到佢同其他女仔whatsapp係點
都可能係both...

因為你住係香港囉

四日無whatsapp lu

中啦
你個處唔係比佢
睇對話都覺係幼稚mk狗公

唉 個處真係咁緊要咩

發生咩事

示哂好都已讀
要你繼續湊個幼稚仆街仔
有將來咩？

我都唔知

我都想知

唔係處就唔着緊
好打極有限
最多咪介意下
會咁對樓主？

處唔處就已經改變唔到 但你個case似係佢幼稚成份重啲所以咁
利申 過來人 曾經都好似你男朋友咁

佢仲口口聲聲話唔介意

咁你有無後悔

又係已讀

點解d 你男友講野個tone咁on9

我都唔知 你問下佢

我紅巴其實

講真冷戰pair pair情侶都會
我上次應該多過40個鐘
當時男朋友如常生活我就萬般煎熬喊到仆街
佢覺得無咩問題遲啲先解決
但係我同返佢聯絡之後都即刻認真解決問題啦

一句講哂
IG搵埋
面都wear爛哂都要繼續冷戰，佢有無咁值得？

你最多畫出腸咁同佢溝通一次
你嬲你難受你唔鍾意冷戰
佢都係無表示嘅就好自為之啦

樓主加油

都一樣姐

無論你嬲唔嬲都好 好明顯佢點都會搵妹妹嫁啦 你嬲仲好 佢就可以大條道理咁去搵個妹妹仔

佢係巴打嚟

收到 多謝你
聽日去搵會當面傾下

吓

係

所以我跟住都算數無嬲
但無輪到佢嬲我

同是天涯淪落人

睇哂2張對話圖，我覺得分得手喇
講啲野小學雞 唔好笑又懶好笑都算
淨係睇啲對話都覺得佢完全係狗公鳩痕搵藉口
認真講 依啲男朋友要不要也罷

其實我都覺既
真係好想失憶唔記得左佢
因為真係放唔低

過來人身分同你講，呢條友未玩夠，唔洗同佢繼續係到曬時間，佢同你只係想試下拍拖咩滋味；你都廿歲，再拖落去真係浪費時間，完住係單機game，自己嬲自己開心，你一定付出多過佢，而佢對你就可有可無咁，隨時會離開咁；男仔初戀真係俾都唔洗俾機會，心軟你就仆街，拍到咁委屈，拍黎做乜？

仲有樓豬亦都唔洗幫佢搵藉口 咩第一次拍拖 咩想你呻呷醋，正常少少啲男仔都唔會做啲咁唔成熟既表現
原來都想屌你，但睇完對話先知咩事
有第一次就有下一次激嬲你既事 自己諗清楚

冇乜後悔唔後悔 有時諗返唔咁做又點令佢更著緊我？
不過我對我女朋友冷暴力嘅原因同你條仔唔一樣

我女朋友同你一樣又係個處已經俾左人 本身我係想可以一個到尾大家都係初戀好美滿嗰種 但可惜我係一齊左先知佢唔係處 初頭摺喺床到痛撚左幾日 後尾心態變左 唔會追求咁完美 就覺得有機會咪試下其他女仔 所以都冇咁care佢感受 但一樣盡量表現到好著緊關心佢

之後咪因為一啲事俾佢激嬲講埋分手block左佢幾日 雖然後尾都係好返因為仲係好愛佢 依家諗返之前自己係幾幼稚 佢都同我講過好後悔咁快就俾左處人 應該留到結婚先之類 唉1999

佢平時打字都係咁定點
如果唔係成個對話都好奇怪
依啲野點會唔知你可能會反感
知既仲點會咁撚興奮同你講
所以得兩個可能性
佢一係係個超級on9仔
一係佢有心想同你散
無中間

講中重點

唔主動搵佢？

樓主加油…
我自己有夾band，如果成隊人有其中一個人反對一個決定，咁成隊就會選擇唔去做；樓主男朋友嘅「佢一個激烈反對但係其他成員堅持」嘅情況係好少有嘅（可能佢地隊band比較特別啦）
咁假設嘅話，佢話自己有反對過根本係講大話
就算真係要搵果個vocal，都唔一定係佢去搵，見佢cap圖D語氣都好似係佢自動請纓去聯絡個vocal咁…

真係會後悔個處唔係比依家個男朋友
細個𠴱陣以為𠴱個就係成世既
無諗咁多就比左人

有搵既 無覆姐

其實我都覺 所以先唔開心
不過我又唔在場 唔可以猜測實際情況
唯有信佢

呢樣真 一次又一次 下次唔會完又有下次

頂唔順咪分手囉 乜你欠左佢咩？

打佢

加油啦
我已經當同佢分咗手

咁我寧願佢係超級on9仔
一時時啦 平時都會咁講野既
不過今次真係令我好反感

我都想咁灑脫 但係放唔低

幫我打醒佢

唔都唔知講咩好 希望佢快d搵番你啦

冇撚用 咁你要作賤自己有乜計
條路自己揀
仆街唔好喊

可能我係同一類人掛...

真係仆街 就算喊到哩埋喊
唔通搏比人屌咩

佢唔用😚😝既話應該唔會死得咁慘

我同我條女成日冷戰
我唔搵佢 佢又真係唔會搵我

樓主鐘意on9仔？

我覺得佢似起緊個女仔底分分鐘溝緊囉

你而家咪拎件事出黎博比人屌囉
拎上黎 企你個邊 咪最多叫你分手
又話唔捨得 咁你咪繼續比人撚
等於冇任何意思

報警 失蹤人口
等分手

睇佢d對話 就知唔在乎你啦
分手啦
夾band重要過你bor（或者條女重要過你

exactly
咁你點解決呢個問題

我都知我好矛盾

為左夾band為左要條女做主唱而唔理我咁耐
愈諗愈心淡

主動搵佢 比埋下台階佢都唔理

冇計 你要等佢改變

講多少少 我都係再過一段時間先至再改變心態好認真咁愛佢 唔會再咁易諗媾過其他女仔乜乜物物嗰啲

至於要點樣令佢改變就難講了
你可以選擇等佢 但女仔青春有限 你要認真考慮 唔好好似以前咁冇乜點諗就俾個處人

不如樓主講下佢有咩咁好

本來好想好想勸樓主 幫樓主
見到後面 樓主自己都放棄咗 其實擺上黎都係當連登Facebook wall
咁姐係講咩都冇用啦 既然你咁都覺得冇問題 咁都覺得自己愛得咁偉大 咁嘅男朋友都可以忍到
咁我祝兩位白頭到老 唔該唔好放生

訓啦 訓醒講分手 一天都光哂

真係仆街仔
咁on9咪撚理佢啦
一係你就講佢知你點諗 之後等佢自己消化下 再睇佢造化
"因為我囉"呢句係咩意思先
即係佢覺得自己有魅力令到個妹妹仔幫手？難道佢唔覺得有flirt嘅成份? 有啲過分
將心比心 講之前都要考慮下對方感受

睇得出佢唔係好愛樓主 根本唔care樓主感受
分手吧啦 就算你而家唔分 第日個男仔都會同你分

一句 佢都唔愛你

佢以為自己有魅力吸引到新女想一拖二。
你去做主音啦⋯⋯霸住個位！

樓主搵定水泡啦
佢唔理你個陣咪搵第2個lo
反正佢依加都係咁啦
做人唔好咁傻啦 人地點對你 你點對返人把

呢d人咪比你呢d人種慣囉 屌
所以咪咁臭串

其實呢個世界唔會無左邊個唔得架
醒下啦

你睇下連登幾撚多呢d人 呢個台隔離都有個啦
有條女對自己好只會拿黎晒命

爆佢隊band出黎

聽叔叔講 呢個男仔未成熟
你就得佢一次 然後次次都係咁要你示弱
當你狠心同佢分手 佢先會改變
你擁有既唔係最好既佢， 緣份

咩Band A.A

我初戀又係好自戀好鍾意食住我，佢同6、7個異性wtsapp我果時都照忍，嬲都冇嬲過佢(其中一個原因係因為佢太柒但冇自覺，見住佢狗衝人都俾人嫌棄，所以我幾放心)
呢啲人會從拍拖果刻開始挑戰你底線，之後愈黎愈離譜，因為點玩你都唔會提分手
後尾真係心淡曬，咁岩佢又拎分手出黎恐嚇我我就一口應承左
之後佢就煩左我成年幾，仲on99咁以為我好掛住佢仲鍾意佢咁係度講啲嘢flirt我，自戀過西 見到就想兜巴扯落去
樓主你遲下諗返起同過呢啲on9仔拍拖時就會好後悔，有人唔做走去做狗
特別係如果佢仲生得柒既話真係好想坐時光機打自己，係度助長埋啲唔知醜既人，仲以為自己好好唔以貌取人

咁智障 夾咩band丫
留返啲錢醫吓個腦好過啦

On9 仔先會咁講野
佢明顯智力有問題 飛咗佢算啦
因為我囉因為我囉 on 9

音樂人男朋友都係仆街黎
永遠音樂行先
走得好走

同樣俾仔不讀不回既係到

關我地撚事

唔理今次件事邊個錯都好
淨係睇到d 對話都值得分手啦
男人老狗講野咁多emoji
又講埋d 弱智野懶好笑
心智完全唔成熟
而家唔分都只會遲d分

兩個幼稚小學生 遲早分手啦

其實識你朋友8年既人係你...
而你女朋友無識佢8年，只係見過幾次面
嗱將心比己
如果你女朋友有個女性朋友話佢男友送lv比佢
又係叫你地分手
之後你女朋友話講笑你嬲唔嬲？
唔嬲？咁男性朋友咁講呢？
而個朋友又係識你女朋友8年啵

你冇做錯到

算啦，人地仲細，過幾年就唔會

post 張相黎睇下

講d野都幾on9

換過一個

分手啦講咁多

屌一睇都知佢想溝第個多啲啦
扮咩反對
呢啲垃圾早分早著

多謝鼓勵我既人
太多話分手既巴絲就唔逐一回應啦
我想同佢當面傾一次先決定
不過聽佢個fd話佢消失左
佢個fd都搵唔到佢

佢屌緊第條女

好大浸00後mk味....

90後

啱啱覆我琴晚訓著左
然後輸入中10分鐘 仲輸入中緊
點解咁多負皮

加油

是撚但啦，20歲人反正呢個唔會係最後一個

打千字文分手

話唔想同我係呢個話題討論落去所以先唔覆
同埋佢話我公審佢 依家嬲到爆
我都唔知好嬲定好笑

分手分手分手啦～男都唔諗自己女朋友感受

佢講分手 佢話我公審佢無講成個事實出黎
好自私 淨係講對自己有利既野
咁我講埋 我有話叫佢同band友話問左個女仔但個女仔唔想 咁就唔洗搵個女仔做主唱
完

厚面皮 覺得flirty只係玩
唔接受就係你唔玩得你錯
呢啲人唔會意識自己都要夾人就人
話佢只會防禦 開始搬龍門, 玩字眼到somehow佢啱咁先完
遇到呢啲即使係普通朋友都要疏遠 做咩都係浪費時間

被咁多人笑on9又係幾難受嘅😘

咁咪分手囉咁唔成熟

條仔諗乜佢自己心知肚明啦 依家仲可以怪人
根本就佢自己想搵妹妹仔 特登咁樣同你講都係想表現下自己好撚有魅力令女朋友洽醋姐 但又唔肯氹返人 反而借呢件事冷暴力嬲返人 真係好撚幼稚

緊係嬲啦比咁多人話自己弱智仔
其實仲有咩好傾 佢咁on9 樓主直接講分手算啦

20歲都仲成個細佬咁

已經被分手

我自己都夾band
不過樓主男友咁既人我都係第一次見

咩叫冷暴力
心情唔好唔想同你講野都唔比
係咪一定要鬧撚爆你or同你狂講道理先叫正常

算啦 都分左手 大家就唔好插佢啦

不過講真咩叫講對自己有利既野
我都係表達自己意見姐
咁佢又唔同我溝通 我好難傳達到佢既意見架喎
而且大家都係對事唔對人咁討論
又唔係起佢底 唔洗嬲到分手啊嘛
無錯 我真係唔想分手

除左鬧爆同講道理之外
仲可以平靜咁講下自己諗咩既

話分就分

分手啦on9

係 佢真係輕鬆

樓主男朋友？
不如調返轉諗吖
你條女激嬲你 跟住佢因為你嬲而嬲唔睬你
咁你會點

咁講啦 咁容易靜落黎傾就唔會有咁多分手
有d野講左出口 發生左就未必咁快可以當冇事 迫人傾都冇用

另外既係 如果你男朋友本身老實比到安全感你 成件事唔會搞到咁嚴重 再唔係就你真係佔有欲太強 佢頂唔順

睇你二個啲對話又on9又多公仔，唔知想點撚樣，不過條仔都係廢9果堆黎架啦

如果今次冇分到 佢實會借今次要你付出更多 唔係就威脅你分手 以後都會咁 因為你已經俾佢食住

路人一個姐
冷戰一定有既
冷完咪冇事囉
只係唔讚同d人一話咩冷暴力就分得手囉

話分就分，條仔冇挽留咩

條仔要面緊要過樓主，算吧啦😚

我根本唔緊要

女嘅小氣，夾下band都屌哂鬼咁，理撚得佢男定女啫，如果做嘢地方有女性咁點，喺咪唔撚做得？

男嘅戇尻，作為男性就成熟少少啦，乜柒對話嚟，界人鬧小學雞都好正常。

分手啦屌

負皮係比你男朋友既

咁你自己ON9姐，賴得邊個?
睇死你兩個都係DON9 00後小學雞

樓主你擺得人上黎都預左分手架啦

咁有時情侶whatsapp都未必會好似傾公事咁認真成熟既 有時講下無聊低b野都正常既 如果知道連登仔會睇到可能唔會咁打

Take care la 樓主. 只能說下次唔好post同cap圖係連登啦 未必有好結果

我無諗過擺上連登係咁大件事
諗住大家都係理性咁對事唔對人討論
真心唔明有咩咁嬲
可能每個人觀點唔同啦

咁都叫擺人上黎咩
擺件事姐下話 又唔係開名嗰啲都唔知係邊個㗎啦

無人知佢係邊個，大家都係中立咁認為佢on9

是鳩旦啦 分都分左咪move on
我怕樓主自己唔捨得又返轉頭
記得如果返轉頭 唔好再放手啦
兩件極品係埋一齊 係為民除害㗎 千萬唔好放生

放生都唔會害到你既

同你冷戰得咁耐
就知你係佢心目中完全唔重要

唔好傷心啦
相信你值得更好既人
仲後生 又有人追
睇多啲人再揀下都冇問題呀

你擺上黎 其實有冇少少希望佢睇到會tum番你？
但佢都唔係咁諗 大家唔同步
就算今次和好左 下次都會發生同樣既事

所以早啲分手係好事黎
佢依啲咁唔成熟既mk仔 可能要幾年先追到你依加既諗野方法

但係有fd話我擺上黎係幼稚
相反佢成熟所以先嬲我擺上連登

同埋作為男人唔主動搵番女朋友
成熟極有限
仲要咁多emoji

好似話想等我嬲完先搵番佢

小學雞上咩連登
兩個人小學畢業字啊？

我都會咁，嬲個時就唔覆或覆兩三隻字，唔會鬧人，但會唔出聲

對唔住 連登比番比你呢d博士上

其實聽完個fd講 冷靜諗完
發覺大家都有錯

已前
同埋句野完全掉撚轉講
唔講以為日本人

完全文盲，呢啲仔冇用
樓主飛左佢啦

擺既係幾句whatsapp 件事係點當時人先最清楚
或者咁諗 如果我無啦啦比人cap我圖放上連登 仲要比人狂插 冇開名我都覺得比人公審緊 會唔會當冇事

你打比佢佢聽唔聽？

訓左

唔好插佢啦 wts打錯字姐 個個都會既

我始終唔認為擺上黎係錯
不過無諗到佢感受擺上黎係我既錯

乜樓豬冇諗過條友就係想飛左你/迫你講分手
先搞埋呢d on9野

無 一直以為佢好愛我

飛咗佢啦

差啲想屌樓主 但係我睇錯
我對產生想屌樓主既睇法感到抱歉

其實有圖有record既post黎講真係良性討論 又冇惡意起底
反而樓主前男友可以藉住個post了解返樓主既睇法 對雙方關係其實有好處 當然樓主咁小事放上連登都係急左啲 又有被起底既風險 但我相信樓主都忍左一段時間 係個理性既人 呢個post有唔少睇法係冇當面同前男友講過 可能係樓主唔講/可能係佢唔聽 但佢冇藉此post去體諒樓主 反而只怪樓主放佢上枱 可見佢

1. 冇諗過自己點解被人擺上連登 冇反思過自己錯乜
2. 平時都冇主動了解/關心樓主睇法
3. 小氣過女人 好似啲gay佬咁
4. 仲會繼續用on9 emoji

分左咪仲好 廿歲人好撚似弱智小學雞咁

係呀 講你呀柒頭

多謝ching理解到我
我都唔識點完完全全講番成件事
或者心入面既感受比佢知
想佢睇下個post之後會明白同理解到
但係結果恰恰相反 佢嬲到分手
我忍左40個鐘先開post
可能有人覺得40個鐘好短好小事
但對我黎講真係會度日如年
你另一半唔知咩事已讀你唔搵你40個鐘
真係好難受好無助
而且真係純粹理性討論 無名無相無起底
不過佢覺得我唔尊重佢我都明既
可能大家真係唔適合啦

如果一個睇左個post五分鐘既人比樓主前男友更加了解樓主 我只可以講一句 樓主值得更好

你條仔小氣，見到批評緊係會self reflection, 自己邊到做錯，你老味仲嬲咩姐，笑死 咁既格由佢keep 住a0算啦，得樓主你忍到

唔係因為佢成熟先嬲你擺連登
如果你話你開名同開樣就話je
其實佢真係care 你既
真係會咁唔見左人咁耐之後揾你既時候就即係鬧你?
其實唔揾你嗰段期間都係想你認低威覺得可以食住你
但你今次企硬 佢咪嬲你做咩咁耐都唔認錯囉
所以扮消失完之後揾番你就即刻鬧你做咩公審佢
實際上嬲你唔氹番佢冇得再比佢食住

睇到火，柒頭你仲睇緊嘅唔該你醒少少啦
廿歲人大個仔啦，明知女朋友唔鍾意仲用啲咁輕挑狗公嘅用詞激嬲人，睇字都覺得你係一隻發情狗公忍唔住衝去同人交配啦
仲有知唔知咩叫公審？樓主有擺你張相出嚟咩？屌你自己咁撚幼稚預撚咗畀人屌到反皮啦 仲要唔諗吓自己有咩錯惡人先告狀屌鳩樓主

啲語氣好撚狗公

佢打d字都feel到陣柒味

佢應該唔會睇架啦 佢都唔想再理

正一仆街小氣

呢樣真 可能真係觀點與角度問題
有相同既觀點或者係我角度諗
就會好易明白我既感受

d囡有無咁易溝呀
咁on9既仔都溝到女

樓主成功左了 得到同情以及令ex 神憎鬼厭
因為佢唔應你

屌你，分手啦！條仔戇撚鳩你又柒，天生一對，講完

你覺得我想得到同情定想同佢開開心心多d
的確唔係個個都可以理解到
不過都見到有巴絲理解

天生一對點解要分手

我唔係好識玩連登
點先可以有聯絡方法咁

不了

帽事嘅

冷戰男...你唔好同佢鬥冷戰,一定要主動搵佢,唔係就散硬~
PS:EX冷戰年半冇搵對方又冇講過分手

年半......傻的嗎？

半年...

同樓主一樣,邊個嬲都要我搵佢先,本身都有D想分手,就試下唔搵佢,之後到依家都冇搵過我

痴線架...
不過我每次都好快忍唔住搵番佢

你而家先咁細個 佢都唔會係你最後一個啦

分左手未

Btw你條仔講嘢好撚細個